辛辛苦苦捱夜係日本訂口罩，籃絲老母照用番大陸40蚊盒街邊貨

好野 攬炒
心服口服

佢又唔係將你 d 口畢亂鳩咁送比人
咁都要開 po 唱自己老母？

以為你老母將你辛苦日本訂既口罩當40蚊街邊貨賣俾人添

佢鍾意戴咩你都管唔到架啦
就算管到佢戴 佢轉頭可以約班c9除罩行山

佢都係想留好嘢畀你用

首先係藍 唔撚係籃
第二 佢用唔用 關你撚事咩
咁你可以點呀屌你老母

佢唔用都冇計
只係想佢重視多啲抗疫
起碼唔好當係普通流感或者半放棄式抗疫

弘b 好touching 啊

ja xin b

你掉曬佢咪用你個D

佢想留返啲好嘅俾你用呀不考子!

孝

其實用廢口罩只係比唔戴好少少
唔好彩中咗都係害到屋企人

咁咪留番自己用

屌你用普通話拼音 我英文名係Michele Monique Reis 你可以叫返Michele
就算用拼音都可以叫Ka Yan 而唔係jia xin 囉